曾鈺成咁叻勸人自首幾時勸個殺人犯去台灣自首

陳同佳呢條撚屌唔覺唔覺就嚟放咗一個月喇
唔好當香港人唔記得

拉

蔡英文：沒有自首只有投案

遲d就無人記得